喺尖沙咀見到隻白鴿受左傷 點做好

尖沙咀噴水池有隻受左傷嘅白鴿
睇得出明顯左翼斷左關節

果個乜鳩香港救鳩協會叫我拎紙箱包起佢 又話咩獸醫唔會受理
我同隻鴿萍水相逢 拎唔到佢返屋企
有冇有經驗嘅師兄過嚟救下佢

push

之前都試過，打去嘉道理農場，佢哋會救雀

鴿鴿好慘 企左喺到唔識郁

邊忽白

要專業人士處理喎，希望呢到有。無都唔好責怪自己，大自然你我都控制唔到

依個鐘數會唔會有人 我打去問下先

真 幫手推下
見到鴿鴿都係緣份 希望救到佢

過左office hour 冇人聽

俾d麵包佢食,等佢唔會餓死？

同埋樓主唔好令到咁多人圍觀,會嚇親佢佢慢慢會搵地方走啦

位置喺 市政局百週年花園

FB 好似有個雀group 有講過：

好多小朋友玩鳩鴿鴿 同埋鴿鴿淨係企左喺到

買啲水比佢飲 食 唔好比佢餓死先

不過都好難啦依啲好難搞
樓主好有心

拎去餵狗

你救左佢, 夜晚佢會變成一位美女返黎搵你報恩

依啲要拎返屋企 自問我做唔到
所以上嚟問下有冇有經驗嘅巴打救到佢

好撚好笑？

你如果唔趕時間,坐係隻鴿旁邊,等佢地唔會搞隻鴿

我諗佢會慢慢好返掛

好 我比啲水佢先

幫推

唔忍心見到鴿鴿咁 唔知佢幾時先好返
幫手推下等有經驗嘅巴打入嚟

薑葱蒜頭豆豉爆爆佢

$38

打1823話報傷雀

1823=人道毁滅

樓主真係難得一見善良的人

紅燒

嘉路理淨係救班鳩 唔救白鴿架

捉多隻起雙飛

係, 唔救

呢個情況要拎返屋企幫佢包紥俾佢休息
如果唔係就冇得救

係呢個世界生存就自然會受傷會死亡
唔好破壞大自然食物鏈
有冇諗過你醫番好隻鴿
他朝隻鴿周街屙屎
屙中咗個最近經歷好多失敗嘅人
刺激到佢性情大變
以後見鴿就殺
結果造成更多鴿嘅犧牲

搵個紙箱都咁撚難

唔識，幫推
總之唔好1823

話時話，尖東地下鴿屎都唔少

將虐殺動物講成動物既錯
typical blame the victim

咁多事既喂

見到咪幫下囉

捉佢去九龍公園放低
嗰度有雀鳥公園

屋企人唔比 有冇師兄幫手

問附近餐廳攞個紙盒？

一家四口樂也融融

話唔好破壞大自然既完全無撚用過腦
係市區有鴿受傷點撚樣大自然呀?
你老味如果有隻流浪貓/狗傷咗你係咪又話唔好理佢由佢死呀?
咁有人傷咗都係啦, 由佢死囉, 所有事物現象都係自然架啦睇你點define姐
支共打壓港人都係大自然弱肉強食啦你咁講!

之前都試過，不過喺九龍公園
啲乜救雀page唔會派人幫你
最後帶咗去公園嘅保安室幫佢

救雀page全部都係普通人, 唔係組織, 始終都係靠人自發

好慘

Update 條友都幾生猛
捉左佢入紙箱 鴿鴿格硬都要飛出嚟

鴿鴿明明斷翼但都好撚生猛 係都要飛返出嚟

煮嚟食

咁多菌

幫手推下，樓主好有心

會唔會其實佢冇事只係gut起隻翼思考人生

btw幫推
希望有師兄幫到樓主同鳩鳩

Push

送俾人食

Thanksgiving 就到，加餸！

受傷鴿子 愛在那裡復原

睇得出佢隻翼係斷左關節 應該真係驚得滯 死都要飛返出嚟

約左人 七點就要走 有冇好心人趕到過嚟救下鴿鴿

樓主你是一個好人

係呢個世界生存就自然會受傷會死亡
唔好破壞大自然食物鏈
有冇諗過你示威救咗手足, 搞黃色經濟圈, 打國際線
他朝搞到維尼唔高興
又搞到港共啲官俾人制裁
刺激到維尼性情大變
以後見香港人就殺
結果造成更多香港人嘅犧牲

推到樓主有人幫

打1823好快有人搞

推

唔係附近 有冇ching係附近呀

搞死埋鴿鴿

好大機會人道毀滅

唔該哂

佢哋咩雀都救 淨係唔救白鴿

想食

絲打一腳踩落去等佢善終算啦

佢依家咁又痛苦
中佢頭獎嘅人又痛苦

呢隻唔係斑鳩咩

真咩印象中得愛協先咁仆街

希望你等多陣啦辛苦你

老實講白鴿周街都係 死咁隻真係好少事
但咁啱同鴿鴿好有緣 咪上嚟問下 幫到就幫
緣份嚟嘅

或者佢本身有病，見過隻成身濕晒既黑鴿飛落黎降落時踩一踩途人個頭先降落地

咁得閒打咁多字既廢話

拎埋你去餵

而家情況點？
我朋友可以過去幫手睇下

頭先有人放狗 隻狗真係走去兇佢

我仲係到 你朋友大約幾時到

嗰個人就係你

隻鴿鴿企左係櫈下面唔郁

唔係個個得閒做
所以人地叫你幫手救起佢先，就算無人幫佢地會教你點做
我試過真係有人幫手

頭先試左救佢 但佢好撚生猛飛返出嚟

鴿硬

我都遇過一隻白鴿同樣情況
我嘗試打比附近獸醫但係佢地冇理
最後條女詐型拉走左我

女友陪緊我救鴿鴿 我愛女友

幫推
希望無事

gugugu 條頸會有白點

你不如...
之後再慢慢處理決定送啲咩機構處理
唔好打1823會人道毁滅㗎

你好餓?

你等到就等下 再上救鴿谷推下post
可能真係有人會黎
樓主你做左第一步 唔好放棄佢啦😭

多謝你

咁就好
希望你地救得返佢

唔得呀 我屋企人唔比架

你女友是好人

咁支那小孩咪好危險

盡等啦

屋企人救過一隻返屋企
我地住郊區
畀野佢食等佢養傷
幾日後飛走左
但間中會飛返嚟仲帶埋d 朋友嚟

幫手推下

鴿之報恩

1823會基於驚佢有病
一定會清咗佢
你送去啲唔知不明機構
通常都係會整死佢

你一係就唔理佢由得佢自己
一係就帶走咗先
再查下送送安全嘅機構處理

樓主好有愛心，佢一定好驚又好無助

放後樓梯囉

或者露台

或者走廊

好多大陸人捉鴿食
你唔理佢 佢會變成人地餐枱嘅鴿湯

你有病受傷會唔會睇醫生

有救鴿谷友pm左我 應該有相關經驗

個谷友坐的士過緊嚟 希望可以功成身退

其實真係只可以拎番屋企等鴿鴿慢慢好。如果拎唔番去，真係上鴿谷等睇有冇谷友幫到黎接。因為好多時啲清潔工會就咁掃左佢哋落垃圾桶

Call SPCA

嗚呀 我都係盡幫

感謝樓主！好人一生平安！
其實香港啲鴿好慘⋯⋯

樓主好好人
幫唔到咩
幫推

諗緊有冇人講類似啲鳩野
碌幾碌就見到

我都遇過 之後打左去漁農處

好人一世平安

交比鴿grp d人處理
因為原鴿屬於家禽 所以spca同嘉道理先唔收
順帶一提 佢地除左原鴿 乜雀都收 斑鳩都收
另外樓主唔好亂餵佢 麵包都咪餵
救開鴿條友識搞架啦

試過拎左返屋企養 過左2個月佢自己好返就飛走左

有無諗過有人人為傷害佢？之前有個阿伯專捉雀食你知唔知

報食環啦 好毒架

22先有人講乳鴿我有啲失望

最新消息
谷友幫手捉左佢了 佢亦都依家帶鴿鴿去比佢啲朋友同獸醫睇
希望鴿鴿冇事啦 我同女朋友都功成身退啦
多謝哂咁多位巴打絲打推post 我代鴿鴿多謝你地

好人

多謝你肯等多陣

樓主好人 一世平安

樓主一生平安

客氣客氣

路過幫推

連登幾時變到咁正面

咪理啦 呢d野物競天擇
唔通你隻隻生物都幫咩
一陣因為你既好心野到唔知咩病仲衰

今晚加餸

你肚餓？

樓主好心有好報

笑左

咪理啦 呢d野物競天擇
唔通你個個手足都幫咩
一陣因為你既好心搞到俾狗用國安法拉鳩埋你

你呢d傻閪專登搵交嘈
就算同你解釋再多都晒氣
一句講晒 咪用歪理曲解我本意啦

帶佢睇獸醫

之前見過有人用膠紙之類物體幫隻野包紮
不過翼好難搞wo 俾個紙箱一堆嘢食佢安享晚年？

駁唔撚到果個咪傻閪囉
咁得閒入黎講埋啲廢話你本身就嘥鳩緊氣啦

你個名

早排見到隻鴿係天跌咗落黎，係咁抽搐
係人都可以話call白車
係鴿真係唔識點處理

睇獸醫

學AP拿番屋企養

揾民主黨啦

拎你老母副骨去

傳說中嘅蝴蝶效應

頭先先食完2隻乳鴿

係堅唔係
咁都認到?

BTW樓主嗰隻咁斷法,隻鴿識唔識自己好返

呢樣真連登已死

Good job brother!!

我認唔到, 我屋企人認到佢D 毛色
佢專企冷氣機, 次次同一個位
我地見佢有返仲帶埋朋友
都會放D 野食係門口招呼佢地
樓主果隻有救人左應該可以放心

野狗野貓會食
由得佢啦 大自然係咁

樓主好有善心。感謝你幫手救了鴿鴿。🙏🏻
幫到就幫，都係一條生命
好人一世平安

成隻翼斷左？
其實要人道毀滅
斷左生唔返
同人類半身遂差唔多

搵狗咬佢

攞你去餵狗最好

你on9 物競天擇咁用架咩
咁啱見到幫到咪幫
佢傷好左之後再放生佢囉
依家叫你收養同亂咁餵佢咩

H5N1

幫得一個得一個

燒乳鴿

樓豬加油，我都有養雀你俾紙盒佢己經好好
記得唔好合埋個箱俾人當垃圾掉
你上fb揾雀仔gp會有熱心人黎

多謝樓主同樓主女友

白鴿呢d賤種唔死都冇用 你好撚得閒？

救鳩協會

你老母都得閒無屎屙屙左隻賤種出嚟啦 唔洗爭

姑姑固😢

diu我忍唔住笑左

我會帶佢睇私家 佢地叫聲好得意

支塔幾時返到兩蚊

其實邊隻係班鳩邊隻係鴿

好不安見到鴿打曬冷震

點改善

去中環街市 灣仔循道衛理企番5分鐘 睇下中幾多篤屎
D白鴿污染到周圍都係屎 又冇天敵 直情係飛行系嘅老鼠曱甴
就係你呢d冇腦嘅動物膠咩都話要保護 搞到佢地橫行

老鼠都好慘 你點解唔保護埋

佢會教你武功

恆指3幻點個時

Facebook search 咩group?

啡色、頸有班點 係 班鳩

頸有紫綠色反光羽毛 係鴿

香港救援鳩鴿

鳩唔係紅腳㗎可？

發夢啦你

好黃

睇顏色唔準
睇鼻、咀同體型準啲
斑鳩體型細 咀尖 冇鼻瘤
鴿體型大 咀圓 有鼻瘤

腳顏色唔關事

咁撚煩㗎

樓主好好人

9左隻雀未，洗唔洗幫手

樓主好好人求update情況

鹵水

會搵食環外判清潔工到場一野打死佢掃入膠袋

樓主抵錫

我愛香港人

多謝樓主同埋阿嫂

中國武漢肺炎 上呼吸道感染 唔夠
而家仲要整埋禽流感

肚葬

救黎做乜周圍都係

受傷鴿子 愛在哪裡復原

我哋唯一控制到嘅，就係紅燒定滷水

周街都係人呀
你係街有意外傷咗郁唔到
千奇咪撚叫人救你

多謝樓主同谷友

多謝樓主同谷友!

一腳踏死佢

我一腳踢爆你春袋得唔得

人都係大自然食物鏈
會病會受傷
無人救你醫你果時你記住自己講過啲咩

個人覺得睇緣份，有緣見到就出手幫個忙

燒黎食

試下白鴿頭對住我

好有愛

俾番自由佢，俾番公平選舉佢

拯救小鳥鳥

鴿王選舉?

咁你記得病咗係屋企等死
呢個世界多你一個唔多 少你一個唔少

心理變態以為好風趣？

白鴿在外國被認為係會飛嘅老鼠，咁如果比你見到唔會飛嘅普通老鼠受傷救唔救？

好有愛心

Pin this

你今日無救佢 聽日佢變成咁😱